砌機好定買Dell xps 8930好 thank you

dell xp3 8930 個spec如果砌機大概要幾錢

有冇咩spec 好推介 or list

未試過砌機

邊部

同埋樓主部腦之用途?

this

Netflix YouTube 4k 間唔中用下run adeobe software

砌機好

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,800

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,005

要2080 咁勁做乜

thank you